想問有冇人試過係尖沙咀海港城間Nike退過錢

之前6月25號係Nike store到退貨

但等到而家筆錢仲未入返去張信用卡點算

呢到銀行啊？on9 去番鋪頭問喇豬西

有印象個staff話好似要等一個月

你自已都已經答撚左你自已啦碌柒，你要呃水吹都等多幾日丫。